{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64315&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성산마루독채펜션"
    },
    "text": "この宿は灯台海水浴場の近くに位置し、周辺には永郞湖、灯台海水浴場、束草カフェ通りなどの観光地があります。 入室は5時から可能で退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は無料で利用でき、夏季には屋外プールも運営されます。 プールの運営は6月から9月末までで、天候によって変動する場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルをご利用でき、4名様基準で20,000ウォンであり、追加利用の際はお一人様5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー場は個別にご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペットの出入りは禁止されており、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この宿泊施設の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は灯台海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールは運営されますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールも運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は4名様基準で20,000ウォンであり、追加利用の際はお一人様5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではバーベキュー施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に出入りできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に施設の紛失や毀損の責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズン中に変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 477
    }
}